全程拍低陳到比黃洋達屌，好睇過好多認真製作又撚晒分鏡劇本嘅網片，我睇左一百次。

@費能到

生日快樂

陳到廢能到。

我比乞兒都唔止咁少啦

錢課開

我把錢箱關起來只留下一張廿蚊
這樣的大香港早晨我對著大亨發呆
看著時事一幕一幕
首次演出熱時節目
我把電視機打開聽著大香港早晨
也許大亨陳到可以給我一個交代
你要準備我學不來
眼睜眼節目變壞
人怔怔看情感慨
不能給你準備我還你廿蚊
安靜收聲也是另一種對待
當到達8點鐘
節目開始
大亨屌到陳到仆街
我給你最後的疼愛是罰廿蚊
不要studio中間隔著一片海
陳到的污點就留給時間慢慢漂白
把廿蚊收進檯面錢箱
最後的疼愛是手放開
不想用言語拉扯所以選擇不責怪
熱時就像候車月台有人走有人來
陳到心是一個站牌
寫著等待

乜事

我買青蛙糧比我只青蛙都唔止20文

試當真都係抄熱血時報果種 mockumentary style
豪哥 = 皇上
許賢 = 陳到

locker=牙年

Jessica = 法子

啱啱想搵呢首

有冇2月top10會員排名？

去政事台啦

個邊冇人圍爐

食100次屎都頂到

陳到小丑嚟，典型狗仗人勢
平時喺fb就係威係勢
見啲大嘅就成隻狗咁

之前殘獸慧屌佢佢即時認低威

有嘅

希望佢睇唔到你呢個留言

頂盡咪喺fb吠下
之後咪死死地氣幫廢老量血壓

早晨！

未必 條撚樣好多個連登帳號

屌你老母鍾梓泰

呢D叫做人識分寸

有咩問題?

你又有道理 我見好多打國際線嘅對住外國班大粒野都係成只狗咁

羅冠冲喺香港夠膽單挑20個黑驚 對住佩奧爾笠到呆左

尊重啦

廢能到。

你勁嬲？

我屌佢老母啊！

你係到仔？

我係陳到fans

點睇我仲未上黃世澤五毛名單

佢同你都係P牌仔 大家互相尊重返姐

反哥short squeezed左？

琴日拆左皇后封紅包

遊學習條撚樣有上開波台？

有啦 條撚樣之前比人踢爆咗係波台會員

屌你老母明明贊賞

風師兄可唔可以講多啲滿仔(貓貓理智)？

滿仔啲野全部災媽講出黎

呢條二世祖呢兩日輸好多折墮到要出黎幫熱狗頻道sell片

尋晚計都贏兩球，你恨唔到

今晚燒多啲俾你老豆，做人要感恩

block 多隻

燒定比你都仲得，等你落到去有個錢傍身呀

我後生過你好多，應該長命過你既泰叔，就算我有事我老豆都會燒俾我，我老豆仲在生同我關係好好無俾我激死

我就中立嘅 但公道咁講 燒定先都冇壞嘅
燒定一(燒大哥)都係咁樣做

咁叔一燒呢？

冇所謂 你捐失

呢層你要問返會員明叔(叔哥)

有冇證注。

第一只系block边只

後生同長命冇關係，可能你一陣就同你老豆雙雙歸天呢

拉啦白痴仔